[韓狗]三星草根女婿任佑宰與 張紫妍通話記錄曝光 12天聯繫35次

共享3P+絕育 真係地獄黎
拉哂班人就岩

2008年
十年喇喎,班仆街仲未伏法?

再多十年都唔會